會計撚請入 HKFRS 15

有冇巴打識HKFRS15, 唔明如果工程公司行output method，咁佢相關嘅direct cost應該點樣book。
舊standard就有個amount due from/to customer可以用黎將revenue同cost放在相同年份做比較，但係唔知hkfrs15會點樣搞。 求救